想問依家邊度可以接收物資？

我地幾個女仔拎左一堆物資出尼但出面環境太亂好多組織都接收唔到想問邊度可以接受到🙏🏻依家係8:42pm

同問

幫推🙏🏻

尼中環就得